做緊實習老師 你問我答

私穩 校名 唔答
其他答到盡量答

科？

自

常識 準備乞食

食唔食到學生妹？

女校？

唔會食

男女校啦

有無學生妹食你

都冇

教大 常識YEAR 4/ 5 ?

實習有冇俾人用盡？

咁又冇wo 幾好彩，間學校對我幾好

教大Bed讀完多唔多人搵到工
實習實幾耐

睇你讀咩科啦

6星期

我實習兩次都好得閒
依家
每日慘過食十舊屎

有冇啲老女老師誘惑

好合理 但係有得忙好過失業呀

冇 唔好睇咁多h漫/AV

會唔會請唔係教大畢業既人

史科呢？

教小學定中學？

真係忙到人都喪失意志
日日淨係想五點放工
咩火都冇晒

Sure會，最緊要睇你有冇教育文憑

史科太新，唔太清楚